有冇ching係好樣衰

除左樓主

我

我系絲

樓主

樓主=A09

除左樓主 冇ching係好樣衰

@牙古路

我ex

樓主好樣衰

Waiwai

ME

有閪咪得囉 大把男人爭

我但有女

你都系拉